{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 스텔라펜션"
    },
    "text": "済扶島の近くに位置する一軒家ペンションです。 団体入室が可能で、注意事項としては6月の1ヶ月間プールをご利用の際は5日前にご連絡ください。使用の際は8万ウォンが追加され、現場でお支払いいただくことになります。 入室は14:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューは炭とグリルの使用で10名基準は40,000ウォン、10名超過の場合は50,000ウォンです。 幼児は1人当たり20,000ウォンで、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 プールは夏期のみ運営され、7月初めから8月末まで運営され、天候によって変動することがあります。 7、8月以外はプール利用時に別途料金である8万ウォンが追加され、温水プールは不可能で、事前申請が必要です。 服装はラッシュガードや水着を着用する必要があります。 ペンション内の施設としてはフットサル場、バスケットボール場、体育施設場(卓球台、ビリヤード台)、セミナー室があり、客室内にカラオケもご利用いただけます。 ただし、ご利用いただけない場合がございますので、状況に応じてご確認ください。 入室は14:00から、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは済扶島の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には注意事項がありますか？",
            "answer": "6月の1ヶ月間、プールをご利用の際は5日前にご連絡いただく必要があります。また、プール利用時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は炭とグリルの使用で、10名基準は40,000ウォン、10名超過の場合は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の料金は1人当たり20,000ウォンで、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しておりますので、インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏期のみ運営され、7月初めから8月末まで利用することができます。ただし、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "7月と8月以外のプール利用時には、追加料金として8万ウォンが必要です。また、温水プールの利用は不可能で、事前に申請が必要です。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の服装はどうすればいいですか？",
            "answer": "プール利用時にはラッシュガードや水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはフットサル場、バスケットボール場、体育施設場(卓球台、ビリヤード台)、セミナー室があります。また、客室内にはカラオケもご利用いただけますが、状況によって利用できない場合がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 618
    }
}